唔知點解覺得周星馳 劉愷威呢啲仲冇咁乞人憎

周星馳 劉愷威呢啲擺到明上咗契共產黨
佢地死翻鬼國住 搵佢地錢 係個度駛
反而冇香港而家呢班仆街偽人廢老咁乞人憎
死又死唔去 又係度賴死 搞撚亂個香港